好消息：现任意套餐都将额外赠送一系列软件，安卓和ios通用，亲测好用，甚至是别家要卖几十的！别家单卖的，这里直接送。

套餐一：
𝓢𝔀𝓪𝓰

现已收录四千多部作品，包含主播三百多位，非常之全，持续更新中，至少是周更。
全部打包40元（如果只需要某一位女主的作品，而不需要四千部合集的，20快/每女主）

套餐二：
𝓜𝓪𝓭𝓸𝓾 

这个系列全是精品！剧情向。现已收录各传媒映画，包括：麻豆传媒，天美，果冻，蜜桃，星空无限，精东等等，目前总共已经超过800部，还在持续更新，至少周更。
不单卖，全部打包=40快

套餐三：
福利姬

收录数千G的各种福利姬，老司机合集，类目齐全，打包=80快，包更新和补链。
单买某合集，例如闵儿，娜美，恶犬，玩偶。姐姐，阿朱等等(目录可向我要)。。。。，单买根据大小定价。10G内=10块，10G~30G=20块，30G~70G=30块，70G以上=35块


以上内容更新都是自己编写的程序更新，绝对保障，绝不是别家那种倒卖的老旧资源，既不更新还一堆和谐的。
别家可能便宜个五块十块，但是甩个老旧往盘资源给你，既不会更新，和谐掉了也没法给你补。或者给你一个网上找的软件，本来就免费的东西要收你几十，那大可不必，我这都直接送。
且不说他们有没有货源，就算有，几千个视频几百个主播，他们不会写程序，靠人工给你更新，一个一个手动点，你觉得现实吗。我这里能更新，能保障售后，才靠谱。


三个套餐都要=120
